4/9 0005藍絲九龍灣站挑機 打傷巴打

一對藍絲夫婦扯巴打頭盔
巴打抖唔到氣

巴打受傷

最後藍絲女演員仲走去巴打到
瞓左係地下扮暈

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推推先

巴打先被扯頭盔及被攻擊後腦，前頸爆微絲血管，後腦劇痛。

個男人自己開聲叫人曱甴先

咁有冇還拖 咁撚多人唔打柒佢？

佢要扮暈，仲快啲幫佢

唔還拖？
暈左仲唔摑醒佢？

我帶住d FA物資狗衝過去打算幫手，之後d人話藍絲扮死即刻閃人
唔該見到搞事藍絲盡快私了，呢d PK唔比d教訓佢地就有恃無恐

私了啦
真心
有冇睇過狼打交？
佢地唔會打下呢個打下嗰個

要打 就針死一個嚟打
同佢不死不休

只要見到你針死一個
其他人就會驚你
因為你唔怕死
sor for1999

盡快私了

女藍絲扯頭盔嘅時候有講過一句
我要你死

巴打嗰時抖氣困難 佢地都唔放手

還手啦好冇
再係咁真係抵比人恰
班藍屍打完人 零成本 係我都打你啦

女演員倒地 男藍打電話

點覆咁多位巴打
手足最一開始好似有自衛將女演員搭落地

多人就自己攪掂啦 post上黎冇意思 香港人唔好再咁良善 衰啲都要講句 你係現場但唔幫手同幫藍絲助攻一樣咁冇用

嗰一刻個男人女人冇拎刀
我又唔係巴打 佢地得搞巴打
我有咩理由可以打佢地？ 如果佢地拎武器就話可以打過
我都保護咗巴打安全離開
講經咩
你係示威現場見到黑警打人 你會唔會衝上去打返佢地？
唔好講經啦屌
起尻佢地 槍口對外

講經咩屌
比2個連武器都無既恰到上心口都可以推下就算
仲講乜有武器既黑警

巴打一開始就搭撚咗個女人落地

佢咁想死就打撚到佢醒先啦
屌 又唔還手 次次都咁係咁

個巴打有還拖
屌 點解你可以講到次次 但冇一次你係現場還手
仲要當時似有tvb記者錄緊

有TVB記者影緊，有好多手足冇戴口罩